有無前人有JUPAS Combine Cert經驗可以分享?

話說我之前DSE 2016Chem有4
2017Chem得3
我想出年報JUPAS
到底我洗唔洗再考番2018Chem4?
我個2016DSE到底仲有無效
Thanks

一年專攻考一科，
考足五年蓄夠 best 5，得咗

大學唔同科計法唔同

冇錯 睇你aim咩大學咩學系

examples

Google 下個科combine cert 睇最近幾多年
有啲好似淨係睇最近3年

你意思係考2019？
2018過咗喇 Ching

我打去D學生專線佢地話唔可以 唔知係咪9UP
但係我之前上網Check都係見到無限制

AK哥wow
我記錯年份

諗咁多做乜 考咗先算

你想讀邊科邊間u先

小毒毒兄 thx 睇左6901同6963都有差別

其實想報非三大水泡(e.g. Engine Sci or Nursing)

CUHK accepts application from applicants with results in more than one sitting of the HKDSE exam. For 2018 entry, the best result in the same subject taken by a candidate in his/ her three most recent attempts of the HKDSE examination will be used for calculation of the admission score.

For a small number of programmes (please click hereThis file may not be fully web accessible to see the programme list of 2018 entry), there may be specific arrangements and the admission scores of candidates seeking admission on the strength of results from more than one sitting of HKDSE examination may be adjusted.

Admission Scores Calculation for Repeaters

PolyU does not penalize applicants for subsequent attempts in the same public examination and considers the best grades in all public examination attempts. Similar subjects will, however, be considered once in calculating the admission scores.

15 combine 16
-> poly

唔洗

利申：過來人

每年考5分, 依家加埋有35分, 夠入神科啦

五大之中有間計無限次

poly好似

某間大學都算係間愛錫學生嘅大學，可以無限retake，又多搵食科，又冇咁多鳩on9嘢整蠱班學生

中文科 唔受IELTS 波叔彈弓手 呢幾樣野逼害學生

poly

最撚賤一定普通話學店同屯門學店，做埋啲偷雞摸狗嘢，前者其他玩鳩學生啲仆街嘢通街都知

Combine cert個玩法係點？
黎緊Repeat但完全唔知要點樣報combine cert

有無神指點下迷津